sel 3mal Oktobre sel 1863
Minna lubbaw Jürripaewast 1864 kuwe aasta paele pool Wesso tallo maa mes Johann Woseberg omma sõssare poiale Gottlib Rötsone kätte ütten ellaga ja semne ning pallo ristadega tahab erra knda rendi paele anda. temma massab pole tallo maa est 40 rubla renti, teeb 6 wori paiwa ja 2 wakkamaa hainen ossatük igga aastal
3. oktober                                     P.v Sivers
Gottlieb Ritson
